
A aula de currículo vai ser cada etapa para a estilização de um currículo próprio.

Definidos os arquivos de estilos de css, vamos começar e escrever o currículo.
Primeiro, numa folha de papel, vamos definir o que tem que ter no currículo. Vamos colocar o texto e imagens corrido, e um link para o linkedin


https://www.w3schools.com/html/html_links.asp